---
layout: post
date: 2022-10-05 13:26:22 +0000
title: Annulation entraînement moins 11 filles 05/10
tags: []
images:
- "/uploads/important-2.jpg"

---
Attention : dernière minute ! 

Louis étant malade il est impossible d'assurer l'entraînement des moins de 11 filles cet après midi ( mercredi 5/10 /. 

Merci pour votre compréhension. 

Bon rétablissement Louis ! 